[24小時無休TG谷] 狼人殺! Dixit! 阿瓦隆! 誰是牛頭王!

點解要填form咁麻煩既

咪講左廢時有人搞事

呢位朋友果然有睇1樓
正皮左

其實都係保障番大家嫁姐
你都唔想有日玩玩下
突然有班唔知頭唔知路既人白撞搞到個谷亂哂掛?
況且填既資料又唔係多 2分鐘搞店
你填4000蚊張form仲麻煩啦

乖 唔好咁激動

有一位 叫肥牛既朋友
你既id我地搵唔到阿
介唔介意填多次form
或者你係到留言 等我地知新id係咩

好平靜

好多人個Id好似有問題喎
大家填id果時小心啲
confirm啱先送form

留咗名.. 無消息

閣下叫咩名?
會唔會係你果時填form 填錯ID?

Karl
我@XXXX嗰個填過
一串數字嗰個又填過

1日都未夠喎... 俾少少耐性ok?
之前試過隔4 5日先放第2批
因為上一批谷友對啲遊戲未熟悉
想佢地熟少少先放下一批
冇咁亂

唔見你講一批一批放嘛 以為即加啫

你地玩狼咪又係鳩投熟少少？熟點用個投票bot？

單單係睇標題 你都見到有幾個遊戲列左出黎
有啲新人對遊戲既運作, 遊戲入面既角色, 遊戲既玩法 都完全唔熟悉
既然有人唔熟悉 就自然要俾時間佢地學識點玩
想必閣下一定係遊戲王 就算未玩過既遊戲 都一定大殺四方
不如填張form 入黎俾大家見識一下?

填左form

由於等候人數眾多
未入谷既等一等
盡快放你地入谷

多謝大家既支持
我地個谷就黎邁向100冗員既里程碑

有啲朋友個ID搵唔到喎
如果發現自己冇被邀入谷
請留意自己ID有冇填錯

重新推post

Can

有無人開spy ?

朋友你填左form等緊入谷定本身係谷呢?

填左 想問入面有無人玩spy

有阿 我地間唔中都有玩
入左谷之後 只要你想玩spy果時startgame 就自然有人陪你玩

快d批

又有ID填錯喇
大家填果時麻煩小心啲

好撚狗
無放bam圖都踢9人既
喊喊豬

下 你俾人踢左咩
我唔清楚喎
不如你試下pm creator啦

Add !!!!!!

不了
咁濕鳩

已經留咗名啦

仲以為已經冇人填form
原來係睇錯form
等陣加大家
sorly

輕輕一推

重新加人

推到架飛機天上飛

Hello add plz

喂...個GRP仲係度....推多一推先

仲收緊人~! 推下先